［小試牛刀］《香與色的忠誠》

其實都係尻作故仔 深夜無聊玩下
=
我對「愛」好忠誠。
係，忠誠到我唔會留無任何一個男人嘅懷抱入面。
流連於當下嘅花火與激情，埋入胸膛再瞓係床上。
環頸深吻，舌頭濕熱嘅交纏，再脫去衣物做愛。
做完愛，然後冷卻，褪去無味嘅餘溫。
呢個就係我「愛」嘅原則。
。
香與色之間，忠誠而純粹嘅「愛」。
「愛」嘅建構比大家想像中簡單，慾望為核心。
然後通過乜嘢滿足到你嘅慾望，就係你自定義「愛」嘅核心。
做愛做愛，就係做出我想要嘅「愛」。
。
嗰晚，我自己一個人走落蘭桂芳酒吧嗌酒飲。
要講想搵人扑嘢又唔係，因為扑嘢之前都要注意香色間嘅條件。
香，為香氣。我相信一個人嘅香氣會係佢靈魂嘅味道。可能會有人笑我白痴仔，會話世界上會有香水㗎嘛。咁我其實都唔介意同返白痴仔講，香水係靠人嘅體溫揮發出嚟。
每個人嘅香氣總會有差異，異想天開嘅我諗到一道佳餚嘅靈魂都包含香味，所以我自行妄想香氣係人嘅靈魂味道都不為過？
好啦，我認自己有會被香氣刺激到嘅怪癖，會唔會易理解啲？
酒吧酒氣太重， 令我注意嘅香氣少之又少。
再嚟嘅係色，係情欲嘅色。外表姣好固然吸引， 但係好外表下有機會一絲色情都無流露到。就算穿著暴露，失去色氣都只不過係一副胴體。相反著得保守，但有機會心中渴望縱欲，然後洩露嘅一絲絲色情，總會引嚟野獸。
色，都始於慾望。
酒量唔好嘅我無點到咩烈酒，單單一杯生啤都足我慢慢飲成晚。
儘管我放蕩，係人哋口中嘅臭雞，其實我唔太介意。畢竟叫得我臭雞嘅，都係無辦法互相理解嘅人。
所以，都係慳返口水同人打個茄輪好過。
我飲咗啖啤酒，發現自己其實都唔太鍾意飲酒。但係酒精係好好嘅催情劑，今時今日都無小酌一杯，暖住個身然後去燃起目標，吞噬快感。
。
飲緊第三杯。
仆街，催情劑都變催吐劑。
「你無事嘛。」一個男服務生都我講。
「無。有少少醉到想嘔啫。」真係失態，趴係枱上面，埋頭回應對方嘅我好無禮貌。
「小姐洗唔洗扶你走？」服務生指尖掂到我一下，就驚覺唔得。
佢嘅指尖好凍。
凍到成身發滾嘅我彈起身，嚇到佢後退一步。
「⋯⋯好。扶我返我架車到。」我指住出面。
「哦⋯⋯好。」佢比我嚇到唔出聲，然後都係死死氣同吧台同事交代返，然後扶我行到街尾架車。
我打開車門，好心急咁就瞓咗係後座。大佬，點揸車，暈到啊媽係女人都唔知。
但係有樣嘢我知道嘅係⋯⋯
「你好香。」
=
完
原因想寫下只會ONS嘅女人
寫寫下歪咗 瞓！